今回は、CVSファイルを複数見る。

この時に、CSVReaderクラスを複数所有するほうが良いのか、
	　CSVReaderに複数のファイルを扱わせるほうが良いのか、どっちなのか？


-----------------------------------
今回は、

map, お魚オブジェクトのためにCSVファイルを扱うと、つかうところが限定されている。

そして、何回もファイルは読み取る。（常に動的に読み取り続ける）

動的に読み取り続け、かつ、
複数扱うのであれば、フライウェイトのような感じで
namespaceで、データを扱うことが必要になる。（何回も読み込まないためにも、）


しかし、
今回に関しては、
使うところがほぼ一つ、一つに近い。
（使うところが限定されている。
　→なので、namespaceのような名前空間にするメリットというのもあまりない、。どこでも見れるようにするなどの。）

なので、
クラスで、このまま通すという選択に。

かつ、
ファイルを複数持たせるというのも、
良いか？といわれると、どちらとも言えない。


-----------------------

そのため、このまま使用することを続ける。


